新垣結衣（234）難道沒有半點挽回的餘地了嗎? 因為你們真的很般配啊!

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

MAKING(全片大量劇透)：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
常見問題：
綜合下載寶庫2(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集電影於星空寶庫]

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)

以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

第一頁留名

[black][black]獨佔[/black][/black]

First page

lm

Lm

吓

附近得Aeon有
賣15.9

留

第一頁

[black]異教徒譴責獨佔留名[/black]

尋日係7-11買10蚊

?!!! 7-11買10蚊?!!!

自動留名

留名

個標題

考完讀解 好多唔識

之後先聽解?
加油

唔知幾時到Gakki

第二頁留名

睇黎要下年考過

小花

即係我老婆

新post留名

我個fd 都話陣亡左
聽解好似聽急口令咁

召喚所有Deadline Fighter

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

有無父女圖睇下
諗唔到畫咩

開post位tom哥成日都po左一系列出黎

我係新垣結衣的老公
佢即刻嫁俾我

tom哥
honda

仲咁串
睇到路人女主劇場版消息,心情好返d
原諒你

希望唔好係總集篇

包好哂啲書了

重post相

新POST留名

畫小梅定papa

兩個都畫啦
查實有幾多人交左畫

無人知你畫緊papa定小梅

好不安呀 聽日星期一

唔敢訓

如果同個女仔whatsapp左一個月，覺得大家都幾好傾，你地會唔會約佢睇下戲

唔話你哋知有幾多人交咗
總之你哋畫啦

約吓囉

但千奇唔好約佢睇MIX!

試下囉

祝福

現充

又要捱5日

支持

阿頭

已經開始做緊公司野
希望聽日唔洗OT

阿頭唔係返去玩5日咩？
日日係公司野播結衣野

新post留名
我愛結衣

2006-06-30 18歲Gakki

2007-12-20

把雞仔聲真係

配返雞仔麵

阿頭想放假

而家做

星期六無王管，只有我
一至五有其team係到要收斂下

[black]獨佔時間[/black]

唉...病鬼左...都係早啲訓

Good Morning !

結衣，すきだよ！

Sorry, 衝出黎7

無人??

連登癡線佬LM

一至五鋪頭都好靜
真係唔知可以做到幾耐

蝕緊舖租?

星期一

賣咩 個場少人行?

金牌top sales 心EE 要出手相助

講嚟聽下，今日去行下先

我都諗住去行下

黑絲

有著咩？

做乜最高巴開多左個po

好似又有

不要再說了

下個po開返囉

btw呢張有啲小惡魔feel

其實係因為我EX係個好鐘意影相既女仔黎
佢成日話影完D相就咁放上IG FB班人都係睇TAG去LIKE
真心欣賞既人真係唔多，點解冇一個地方可以比佢地哩班人去賣自己既相又好，當係一個畫廊咁又好等多D人去用心欣賞，比一班志同道合既人聚下
聽完之後，我好想SUPPORT佢
我用左2年時間儲錢
終於開左到鋪了，唔知係咪要佢等太耐?佢都識左個有錢男朋友嚕

哩個志願好似都因分手而唔見左，唔見左唔緊要等我搵返佢
但係而家係每一方面都走下坡，我都決定唔等佢嚕
帽過一次，唔知又有第幾次

我一直都唔敢同人講，但係今日唔知發咩神經
大家就當睇我9UP啦

有咩唔怕講，呢度曾經都係心事台

個標題啱哂咁多巴打

如果我當初有好似偽毒源咁係火車上面挽留佢
又或者我唔為面子而去追返佢
可能今日我鋪頭就算少客人
都仍然會好熱鬧

一失足就成千古恨
我都好怕有一日佢會請我去佢婚禮
唔係分享佢份幸福，而係話比我聽，我揀左佢係冇錯就算佢係個Playboy，有時都會氹下我
你?大男人

好感動

如果想放低佢，唔做間舖都係個新開始

人果然唔係為錢就係為情

都係，仲有半年時間就完租

想ham牙
以前呢到啲人一到夜晚都會係咁叫春,唔洗介意
人生緊係有高有低,大家都係比結衣救返

佢已經錢字行頭，IG日日都名牌同有錢仔去旅行
同以前既佢唔同晒，以前佢日日帶住相機
而家既佢係日日穿金戴銀
變了

或者賣其他野囉

Gakki色誘我

多謝結衣都多謝一眾巴打

而家試緊點做雜誌代購
想試轉做workshop

走左出去食飯茅得入台

播到今晚

WORKSHOP 係整皮呀，畫畫個啲？

呢張個神情真係

一齊投入重刷既世界啦

OK

皮同再造紙

聖誕狂刷

加埋一個PACKAGE 可以整ORGANIZER

皮應該都幾受歡迎 聖誕會多d生意 不過係咪搞唔切

分身自爆

正身嚟 個個都知啦，再扮都無意思

食情人節個水

有興趣去搗亂

Leave name

整簿皮套，再造紙內頁

睇緊淘寶，最多我上大陸攞貨

等我整頓好先

Awesome girl

hi

Hi 腥些

仲有兩張?

偽毒

厄介奸笑啲咩

叫啲痴線佬上去畫畫嘛，一定有好多佳作

真係好奸

笑下

遇劫保安被綁 用舌頭打999 重案緝4匪

Fan

點解咁多hi嘅

改名叫gakki畫廊

如果有位都可以呀，有時屋企反而集中唔到

痴線巴support!

望緊咩

我

我聽日都要交android game project

原本諗住cap 張圖上來 都係算了

cap黎睇下

cap 張圖上嚟啦

不了廢事自爆

點解又變番梅村同學

成日都覺得約人好突兀

以前jupas 放榜前曾經約過兩次個女仔睇戲
但係放榜之後佢入左中大 就再成功約過佢了
次次話約 都變左不了了之

訓練有素

唔踏出第一步, 好快就MOLA MOLA

我好愛你啊，你知唔知啊

好耐無遇過一個咁既女仔

上啦

好多小光

一係就搵返佢，一係就擺低佢
唔可以永遠比佢束縛住
[black]
我用左5年先放得低
[/black]

果然係放負嘅感覺

左上

時間沖淡一切
[black]
人地早就唔記得你
[/black]

五年以來我都愛佢如初，我揾返佢

上水就係咁既內容

有無巴打有結衣BB的相
相中結衣著綠色外套
應該GMO
有花圈喺頭
是我老婆新垣結衣最鍾意的一輯相

記得係咩系列,就善用下圖庫
執圖既手足執得好辛苦

睇你number好似好熟口面咁

終於有人認得我,無錯
我就是新垣結衣的老公

張gif望唔停

夠未姐 ?

樹妹

溫到頭昏腦脹

結衣，すきだよ！

有個FD話呢張好可愛

同佢好多野都好啱傾，都係做朋友算啦

傳教

好可愛啊
醒起原來我仲未睇Smile 好多結衣劇都未睇

就完SEM

我都未睇SMILE

完sem慢慢睇

下星期6先完sem

sosad]

治癒了

LH2 第6集

塞仔生日快樂

Gakki Birthday Kiss 真係百看不厭

塞巴生日快樂

岩岩重刷CB2到大結局...
睇緊追新番個version.. 發覺寶庫版cut左白石同老豆救完人後喺現場交代佢兩個既事
原本以我記錯
即刻開返寶庫版 發覺同一段時間真係無左呢段劇情

呢家已經係Leader級人物 父倍感安慰

not this part
前面現場救完人果到
寶庫版除左白石之外 其他醫生藍緋藤都有交代送個病人走既情況
唯獨是白石無左
簡單來講就係: 少左3分鐘結衣既戲份呀!!!!!!!!!!!

就係呢到

真毒

Why you guys so negative

Group project 聽日dead 得我一個做緊

i know that feel bro.....
加油

same here

獨佔

咦 睇黎我首刷唔係睇寶庫版
咁要收藏追新番了

發覺米羅巴成日壞我好事

塞巴生日快樂

其實係咪BD同電視版既分別？

塞巴Happy Birthday
各位dead fighter 都要加油
#metoo

結衣，好きだよ！

準備一陣present 喺game 主頁整個大大大結衣出來

咩事

發生咩事

台灣有政黨 拿「實粟」做政治海報

天氣轉涼了，又是個想你的時候
你不要着涼

叫買買買黨集資買server啦

回家了

唉

收皮算啦，又無人睇

係咪逢7點半都會有結衣廣告？！

電視有結衣廣告

第一次係電視睇結衣
要買新電視了

未返到

牙祖終於生性,係時候回家了

0廣告，牙joe 好波

joe 仔新app 大家點睇

joe仔今次真係好大決心
會員用app版無廣告

轉頁果到唔同lihkg右邊拉就有唔係咁慣
風格仲有粉紅色可以轉，如果佢整埋d聖誕版就正
仲有好多功能未完善，又無追故模式
load入post果陣有少少慢

要回家最大既原因都係討論質素問題
自問都唔係咩高學識之人
但連登呢到真係..
公海10個post有9.5個入面無野睇
一大堆小學雞接龍、係咁講d熱門字眼
一係扮5p、特登講大陸字眼(此帖必心之類)
想吸引注意力(正/負皮)，好撚有型咁

未計時事台一大堆真心、5毛
成班波台手足走去9up幾句
真係可以撚狗咁撚
上高登勿認真呢句野都唔知聽左幾多年
都仲可以有人中計

連囝十蚊送一個ac比人
無錯得到既係人流，但換黎就係咁既討論區
點都好，有競爭先有進步
好過之前joe仔之前以為封殺對手就得

joe仔今次真係好大決心
會員用app版無廣告

轉頁果到唔同lihkg右邊拉就有唔係咁慣
風格仲有粉紅色可以轉，如果佢整埋d聖誕版就正
仲有好多功能未完善，又無追故模式
load入post果陣有少少慢

要回家最大既原因都係討論質素問題
自問都唔係咩高學識之人
但連登呢到真係..
公海10個post有9.5個入面無野睇
一大堆小學雞接龍、係咁講d熱門字眼
一係扮5p、特登講大陸字眼(此帖必火之類)
想吸引注意力(正/負皮)，好撚有型咁

未計時事台一大堆真心、5毛
成班波台手足走去9up幾句
真係可以撚狗咁撚
上高登勿認真呢句野都唔知聽左幾多年
都仲可以有人中計

連囝十蚊送一個ac比人
無錯得到既係人流，但換黎就係咁既討論區
點都好，有競爭先有進步
好過之前joe仔之前以為封殺對手就得

剛試咗 都係唔係幾流暢

其實咪一樣果堆人 有咩分別

[小組煞科]2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第六輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

晨早獨佔

冇腳圖都引到Fan巴出來

大家好

I LOVE GAKKI BB

結衣，好きだよ

兩個鐘冇人

訂太鼓set
本來話比到港版我only
今日打黎話日版返貨問我要唔要
而家即攞

尊貴買家

阿頭不如訂晒港日版？

留返啲錢遲下加入買買買

又好
btw原來我對上一次開台已經5年幾前

日本便利店買兩盒meltykiss 送結衣file

阿頭使唔使留錢呀

點解香港冇

阿頭出公數呀嘛

任何便利店(Lawson, Familymart) ？

膠質好易保養

好似只係familymart

公平咩

【速報】劇場版コード・ブルー2018年7月27日(金)公開

邊到放出來
有無結衣同編劇消息

山P自爆

下禮拜去日本

每間得20個

想去

旺角？

計定時間

未見過?

係個頭攞野食?

未睇過嘅同我去loop一次全部cm
除發箍 收埋左盒阿忙多

下年7月去日本啦啦啦
拎定假

你cut到好似

我都覺張GIF CUT到好似喺個頭到攞粒野來食咁

係個頭變粒朱古力出黎
魔術師結衣

拎返屋企試下機先啦

7月飛啦咁

個個都覺

引戰post 唔回應

計番可能結衣出年秋季先有劇？

唯有係塞大台重刷到出新劇

時間上春季都有可能, 不過行程勁密

吓唔好啦
要俾結衣放吓假

阿頭係唔同d

會唔會到時係日本大家一齊相認

獨佔下先

一獨佔就上水晒水

香港會唔會上code blue 電影呢

好凍啊，你着得夠嗎? 聽到你胃病，食無定時

組團

今期Nylon幾時出

18年1月號出咗啦

上啦 上既話我一定最小5刷

屈呀頭請食飯 屈呀頭包起結衣謝票果場淨係得一眾巴打睇

其實呢到除左阿頭仲有老闆

7月27日大家東京謝票場見

老闆

我覺得機會細啲

雞爪巴 又去撲飛

開會見到有人飲十六茶

基本啦 大家一齊撲

呢排工作忙到癲 無時間睇Gakki既update

睇得出 都唔見你出現

水樽

相認

好似Gakki咁 明明拍緊CB3電影 但好似無乜聲氣咁 到今日終於有通知 7月27日上畫

哼 無人等我獨佔

啊咋 阻住me

米羅巴你上次阻我獨佔啦

有冇巴絲知d 圖既出處

WEEKLY
圖庫 > 雜誌 > photo books > WEEKLY
自己揾

發現金曜日係15先更新
聽日無.......................

成個禮拜既動力一次過無晒

係眼鏡呀

唔提都唔記得聽日星期四

果然係唔記得左

返工返到分唔到星期幾啦

浮世繪

川島海荷

留名
今日ot到10點幾先放工

返埋聽日

星期六都仲有半day

死亡12月
到下星期中都要做deadline fighter

結衣，好きだよ！

呢本係

不得了

我都係呀屌

我停留咗喺隔嚟po幾日跟住啱啱得閒望返先知呢個先係真嘅po

對脾

Good Morning!!

呢段新聞真係黑人問號?
榜上一個位都無佢份?....

身材⋯

火龍果今次

火龍果

假腸

直線呃負評

佢一定唔係飛機場! 對佢有愛就覺得佢正身材
其實你地一定無留意佢對膞頭, 真係超正

鎖骨都好正

邊夠腳趾正

所以話, 我諗好少人留意佢膞頭, 佢膞頭係我喜歡既女明星最闊個位

唔洗咁執著個心口喎火龍果
突出結衣既明明就唔係呢樣野 唔洗ff佢唔係飛機場囉好冇
身材好既定義從來就唔止心口
你睇fan仔就知結衣身材好既地方係邊啦
仲有我好肯定呢個好多人都欣賞結衣露膊頭

Btw火龍果都變做fan仔

原來聽日掛歷就出貨

每年十二月睇電視真係溫暖

鎖骨中間裝水飲

why

全綜合達成

最好睇係007

藝

睇晒

挑戰米仔

生肉真係好難食

我無重刷兩次喎 全刷一次姐 好易挑戰

007 嵐 同近期果D 要睇 見到某D主持就知好笑
其他可以SKIP

基本上..睇晒星空庫入面都得
絕大部份好嘅都係入面 除左近期新野

無人理

007班阿叔好頂癮 睇緊其他人既集數
跟時間睇會見到結衣愈黎愈識講野

四空巴

玩食字 所以紅字先係正確

好似係度忍笑咁

啱啱睇完逃恥入坑 有咩好介紹
嗰ending好唔夠喉
好想繼續睇

電影MIX 乒乓情人夢睇左未? 而家仲有僅如既戲院未落
之後一定要睇code blue 1同2

不知不覺都過左成年
睇晒頭post先 有介紹
唔夠喉就只有重刷嚕

大師仲未訓

睇左啦
見啲影評話code3垃圾？
一陣睇埋啲宣番堆綜藝先
Thx 巴打

Thx巴打
啱呀又一年啦
佢都就三十 想佢搵到嗰好男友

code blue 3可以最後先睇

岩岩今日完SEM
煲完劇 打完機先發覺已經3點

好眼訓咁做野真係好攰有人明

獨佔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好靚呀

第二張

有腳趾，有露背

結衣，好きだよ！

大家早晨

想有張有燦爛笑容 放縱咁笑
依家結衣成日有意識咁控制..

要成熟

攝影師可否捕捉不為意瞬間

1，2月呢

未有圖

香港重未落喎
狗沖去睇

返咗香港啦

BB啲羞恥越來越明顯唔忍笑

都唔係好羞恥姐，唔知做咩忍唔到笑

最高巴呢排有無買嘢

剛剛收到

ミックス果排啲書仲有兩本hotpepper 番緊黎。。。應該就齊

岩岩返到
見倒wmoov去到星期二都重有場

想問hawaii套野 有冇相簿 搵唔到

12 掛曆

咩相簿

買二手

《GAKKIの女子旅in Hawaii》 呢套
有冇上過雜誌之類 想要hd圖
video 得標清睇

我好興奮呀

咩事？

有見過相關嘅圖(著住hawaii買果條裙&花花圈) 但好似無執好
然而想要HD圖仲難
video無計 得呢個ver.

起身見到出左掛曆圖

小露背

加油呀
藍光先攞命

其他有水印 揾唔到更好了

BLU RAY 每SET 都萬幾二萬YEN

又一個

因為我係收內容為主
內容一樣就以結衣封面為主

唔揾嚕 自己揾下啦

如果米羅CUT 走白邊就最好

點唔一樣

深水炸彈
好正

有冇人收哂
不過我相信應該有

zard 大應該有齊
佢真係買買買主席

有 去訂啦

買

星期六無晒人

等出bd然後買

平日都冇人

星期五六日仲少人是常識吧

thx 米仔

頭頂帶住花圈果個好靚
睇標清果時都電左電

假若結衣成熟到 愈來愈少燦爛笑容點算..
以後只有微微一笑

今年掛曆啲圖 好就一定架啦 但算唔算好好呢

好彩都仲有一張燦爛笑容睇下
但都係正常 今次唔算影得好

孤零零 冷清清

水準我覺得算一般以上，不過近年都係13，14，16正

第二張跌出黎

@Fan 腳

個個都fan 化
一個二個變伸脷黨

識伸既一齊伸

幫佢加多條脷

終於 打破LOL魔咒

Good Morning !
Sunday

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

早晨啊咁多位

早晨

結衣，好きだよ！

今早終於突破左自己
好滾動

突破左自己嘅銀包

唔諗喇唔諗喇

為左結衣可以去到幾盡？

50000YEN

咁我又未至於

買咗啲咩

個個都咁有錢

乜LiSA演唱會唔洗錢咩

冇咁貴嘛

你張機票呢

想獨佔?! 即刻入埸

米仔方加？

無買野呀
我唔識印銀紙架。。。

只係參賽做出自己最佳記錄

想問下
有無巴打知道邊到有中字？

太sweet 啦

第一段片 我DRIVE有頭分半鐘中字
大概就係話結衣個膊頭睇落好有活力 (奇怪的稱讚令結衣不知所措

結衣: 真的嗎?! 第一次被這樣稱讚

thanks 巴打們
實在太得意啦
係咪得我一個覺得兩個好夾

應該就係 呢到冇人鍾意偽毒源 好似係

有...有個成日會出某圖的哥

想睇多啲結衣笑成咁嘅相
愈來愈少了 成熟了

唔好

依家會唔會好亂? 特別(2/3)

我覺得如果將宣番同電視放埋一齊都唔錯

例如:
逃恥---->電視節目
---->本編
---->特典
---->宣番
---->廣告
---->訪問
---->etc.

咁樣就要麻煩米羅巴喇

好亂呀，但你搬完我又要由頭睇一次

其實之前雜誌我都想跟埋嚟放，但超煩

麻煩了

非常消時間

分到咁細 想揾時唔會揾得好辛苦咩 太多File的話

因為大多數人都係跟劇/戲個啲搵

嗯...原來我係少數派
嘛.....得閒想執先搞

你跟咩

愈嚟愈少見到笑成咁嘅結衣

成日見yui想大笑個陣都會忍或um住口

根據之前有個綜藝結衣既講法
而家笑果陣遮住個口係真笑
無既話多數都係為左拍野/ 效果而笑

其實有啲都幾明顯 你會睇得出

爆笑個幾次都遮唔切

上面結衣被讚膊頭靚果到都係假笑

唔好分假定真 我諗係考慮過笑容幅度唔想咁大
減少左露牙齦笑
依家好多時都係成熟小笑+微笑(有時啲牙仔會鬼祟露左少少

示意圖
露牙齦笑

成熟小笑

露牙仔微笑

其實無可厚非
自己大左都唔知好似D小學雞咁大大聲咁笑啦
當然想睇到結衣笑到四萬咁口啦
不過而家成熟左 收歛左少少 都唔緊要
一樣都係笑到得靚女

大個咗要走淑女路線

好彩除左硬照 平時都仲見到
真係中point時 佢邊度忍到大笑 想遮都太遲嚕

幾時講

btw 要講的話 露牙仔笑都幾得意

不過 印象中
日頭睇星星果個 好明顯見到D牙仔唔齊
但D會笑得好開心
愈大愈少見牙

世間好多認為笑到露牙齦 唔係幾好的

我都唔記得有嚕 乜唔係我地自己討論出黎咋咩

其實係

大師FAKE

GAKKI SMILE 越嚟越收歛

唔係呀
有次睇過 (其實唔記得係綜藝定文字訪問）
佢話人大左成長多左 就顧及既野多左
唔可以好似以前細個咁

同埋以前好多時係為左做到「別人希望自己」既形象
而家就只希望做返自己想做既野 << 呢個好似近年講左好多次

咁又未必係有關真/假笑容嘅

可能我都過份解讀左

其實佢自己都有講佢唔係大反應的人 , 當然上綜藝有啲主持講野叻氹到BB開懷咁笑係好事, 不過我覺得佢工作太忙有啲攰, 需要抖抖叉叉電. 最驚係佢要逼自己強顏歡笑.

好似係我講,不過係佢話我知

結衣BB早抖

佢嘅無反應 唔包括笑同喊 我諗
係囉 都係驚為左gakki smile 強顏歡笑
不過我信結衣無事嘅 畢業心態上都生存左幾世咁

巴打要做乜 需要結衣保佑

唔會強顏歡笑呀，佢知道屋企有我等緊佢，佢就由心笑出嚟

我諗起COCO醬
人不如狗系列

姐係你睇九仔講完呢句 當佢係狗

由心笑左出黎

你夠成日'九仔''九仔'咁叫佢

啦啦啦 佢叫九六 我簡稱咋

有得做結衣隻狗，你地恨都恨唔到

做到再講

老婆笑到八字眉就係真笑

獨自守護

獨佔？

又會無啦啦有人

Always here

冇人既獨佔

訓教時間啦

有無人買枱曆或姐掛曆
未諗好買邊隻好

仲洗諗?
why not both?

August 2005

——電視劇《龍櫻》中gakki飾演的“香阪佳乃”是一個怎樣的女孩子呢？
“說話很直，想到什麼說什麼，和別的女孩吵架好像很厲害的樣子（笑），是個很十分有活力的女孩子。”
——“說話很直”？比如說？
“佳乃的男朋友非常受歡迎，由於不想男朋友被別人搶走，經常會說‘不許勾搭我男朋友！’之類的話。我覺得她可能是感到不安才會這樣說吧。這種話我是說不來的，所以我的內心想的是‘你把火壓一壓吧’之類的（笑）。”
——是一個跟gakki完全不同類型的女孩子嗎？
“完全不同呢。穿著也不同，妝容也不同，性格也沒有那麼直。”
——妝容？
“佳乃是太妹妝（笑）。化妝師給我化妝的時候，我就想我那些也化太妹妝的朋友，每天早上都要這麼化一遍，真是有毅力啊（笑）。”
——這已經是你的第二部電視劇作品了，上一部《澀穀15》演出過後有何感想呢？
“拍攝結束後很有成就感。覺得曾那麼努力過、真好。”
——大滿足？
“嗯……但是表演方面，現場的表演與播出後的劇集一對比，‘啊嘞？我應該是這樣演的啊，怎麼……？’會有這種想法。不過當時已經很努力了，所以沒什麼後悔的。但這次我的目標是，讓現場表演出來的感覺和最終播出的感覺相一致。”
——gakki平常休息日是怎麼度過的呢？
“悠閒地散步。”
——一個人？
“一個人。出去買東西的時候，由於我是優柔寡斷型，無法立刻決定買什麼，必須逛很多家店。所以感覺讓朋友陪我不太好，就決定一個人去！但是跟我姐姐出門的時候，都是被姐姐帶著逛這逛那兒的（笑）”

上路

結衣，好きだよ！

Nylon 入手
依家先留意到第三幅見褸上面啲圖案

I know that feel, bro!

搵過下七月之後啲綜藝宣番無咩中字咁

神回覆

要學日文了
通常都唔會全部譯晒

七月之後有咩

溫書日

獨佔日

完SEM
射波唔返工
做廢青

有無人係yui room 訂左枱曆而又出左貨架？

発売日は12月16日(土)を予定しています。

要問下佢搵緊咩綜藝先

中！

sem 經

啱啱考完一科 好多唔識 fail 嘅話要defer
我已經唔想再係大學呢個地獄輪迴啦。。。。。。
好大壓力。。。。。。。

巴打本身唔想讀呢科？
香港點都要有張cert先可以搵到工
加油

以為癲佬已經讀完書 見你一直都返工返工
加油啊

加油啊

知道。。。。。。

未呀。。。year four...
返工係因為窮 想儲多個錢

係。。。

辛苦時有結衣攬下就無咁頹了

巴打加油，讀書只係人生的其中一關，我覺得屋企人會體諒你的，有時啲野唔洗畀咁大壓力自己。

樓上的痴線佬番青山合適啲

是,其實只是幻想

做咩

停止幻想

多謝巴打們

好忙, 竟然2日冇追POST

多啲上黎啦

Good Night !

原來係咁，開心番晒

第一個抱抱

日本逃恥又全話放送

12月31日同1月1日 逃恥標誌住入坑1年
幾時先考完試俾我睇多次啊

終於有電視照
Btw真係凍齡 唔睇真d以為仲係CB2

沉睡的公主 日夜趕拍攰了吧

今朝通頂温書考試淨係訓左一粒鐘

冬天嘅日本海邊應該好鬼凍

feel到今次佢會受傷

仲要得3度

安達 淨係識整到成team主角傷哂

仲要係 受傷果個係結衣

我老婆緊係可愛

隔離係咪馬場

係咪暈咗咋 睇落去又唔似受傷

似係

係

結衣係咪染返黑髮了

似係啦
cb哩個髮型真係無敵

見到個髮型 又想重刷CB了

D牙仔好得意

聽白石醫生既說話又有乜所謂

結衣係老女人

D牙都有人

正

年曆到了 夜少少開箱

咁快有嘅

good luck to me

應該AMAZON 訂？

仲快過官網到訂？

佢寫8號出貨好似係

Deadline fighter繼續趕工

結衣，すきだよ！

琴日掛住睇你, 差啲連我都負進度

有野做就做左先嘛

官方遲唔緊要 最緊要 中！

官方遲唔緊要 最緊要 我中！[/quote]

兩邊都訂左??

結衣愛我 我愛結衣

逃避getting over it 可恥

tenso個邊仲未話有貨收
amzon就11號到左香港，唔知幾時會派貨

個個都買兩個

博抽中簽名嘛

可能有D 痴線佬大人買 買三個

買兩個係基本

屋企掛一個 公司掛一個

AEON ?!

Jan Feb & July August

右下

而家日本有咩同結衣有關嘅產品？

同問

NOAH

唔知之前Mix.個宣傳完未 有餐廳 有乒乓球打

枱曆邊到有得訂

官網

連運費大概幾錢？1500 yen

寄唔寄香港?

要轉運

um..唔知喎 預多啲?

你又無睇啊? 臭筆

無記錯連埋運費（+稅？）= 23xx yen

白頭筆果然只係睇一套戲

筆

無入戲院?!

好大個gakki

加落頭post? 加埋圖
召喚樹巴
btw 加的話就要落埋步驟 轉運之類

想要枱歷

多謝結衣

獨佔結衣

買！

得官網有得買？

有無巴打有結衣lh1 (唔記得有無記錯) 比古美門鬧到塞住耳仔張gif
搵唔返

官網年曆出左貨

最後一場

佢比左追蹤編號我，但無講邊間公司送，點追蹤

Gif庫無?

枱曆暫時係

寶庫我見得jpg
gif庫就... 喺公司搵唔返條link

呢個?

係圖庫入面...

我仲未出貨
中！

cb3 編劇...公布

電影先啱 始終都係

twitter 講？

係啊 唔該晒

灰
[black]紅廚結婚開場/收場在望[/black]

還我林宏司

大阪見到
連稅3000yen
結衣拍嘅寫真係咪得呢本同純白18？

岩岩喺MK睇完

買買買！

我放完寫真圖入去之後就無人加野

雞面邊到有得買
行左幾間759 同aeon 都無

唔止啦 大路野仲有nylon一本 月刊一本

係759見過

9月係秋葉原見到有雪肌精海報
應該同掛曆差唔多SIZE 賣左6000幾羊

uny見過

月曆到左
不過今日好晏先返到屋企

咁貴？y 拍b1 size 好似都係差唔多

仲有戀愛部屋，gakky book

瑛太必須死
剪接必須死
點解要剪到近鏡+慢鏡

mon已爆

我都無，中

lespros 好似用佐川

平時行街見唔見到呢啲啊

同問，
無講邊間公司，集運點認領

btw 咁樣播呢幕出黎都得? 仲洗睇

都落畫啦 當大家睇哂架啦

日本落左未?

今日真係香港最後一埸啦? MIX.

真係落晒畫喇
幾時先有BD買 想睇making

我咪自製左個月曆嘅
有無人見過有啲純透明A5架
而家用條膠紙痴住好奇怪

making..可能真係得嗰條片喎
咁235係時候要紀念下mix.
支持大家拎出相關品 影下波影下扇

文具鋪無?

無印

咁月刊都唔會見到

唔緊要啦 日本上已經整段劇透making

公司附近行過都無

聽日去睇

你買個陣個地址有寫到集運公司個NUMBER 㗎嘛

都ok喎
想點起手

諗個特別啲嘅tag

你地開左先？ 我喺街食緊飯

一定買BD

咩叫特別啲嘅tag
唔急 慢慢黎

點解特別啲嘅tag好似引人FF咁

點都要有#gakki #新垣結衣 ？
有common tag+我地特別tag先會易啲比佢見到

Sorry，我蠢，唔係好明

哦～～～
明了

又改名

仲有 ＃ガッキー 同埋如果有劇/戲可以加番

新人留名

咩新垣結衣小畫廊 lihkg香港應垣區之類
9up唔駛理我都得

出左貨呀 唔中

又少個對手

檯曆係咪16號先開始出貨?

結衣，好きだよ！

我想問有無人開235？
我想開

大家準備好你地d乒乓波未

請開

今日收到電郵話出貨了

今日終於有返空虛既感覺

收到電話?
巴打喺日本?

驗下眼好喎

原來頭先訓醒眼殘睇錯

ZZZ~

點睇中唔中？
請問係咪中簽名版
第一次買

點解你集綜藝無中字

留名先，好耐無入黎

無中字???

Good Morning !

因為掛曆如果中簽名版會遲出貨，而家出咗即係唔中

因為未有字幕組譯咪無中字 好似暫時得半生熟

其實得5個名額, 中到會唔會用晒人生的所有運氣?

結衣，すきだよ！

Day off

風涼話

得果一日就咁多野講

Yakkai

好幸福

放lunch 留名

老闆想放就放

推post

大家好！

仲未有email

其實有極大機會16都收唔到EMAIL
只不過係出唔切貨

老闆搞緊工作坊 短時間冇得放

收到email 出貨了

岩岩追左post... 官網送貨間公司係咪叫佐川
email 無寫

check 到了
商品は「佐川急便」での配送となります。」

點check架？

yoyoyo

加速1001